~Ontologyフォルダについて~
・「法造」によるオントロジー研究サイト(http://www.hozo.jp/hozo/)から、利用登録を行い法造の画面上でご覧いただくことを強くお勧めします。
・「.xml」ファイルはオントロジー、「_ins.xml」ファイルはインスタンスモデルになっています。


~Coqフォルダについて~
・「.xml」ファイルを読み込むと自動的にaxioms.vを返すontology_to_axiom.pyが入っています。
・Coqが動く環境があればtest.vを試すことができます。
・自分で作ったオントロジーファイルをCoqの公理に変換することも可能です（上書きされますので、ご注意ください）。
・語彙知識（部分述語・全体述語）についてはpredicate.txtに書いてある通りに追加するとontology_to_axiom.pyで変換することが可能です。